致中立 你唔理政治 唔代表政治唔會搵你

先唔講 d樓貴哂 車費好貴 就街金鋪藥房 就街大陸人
每日150 比領展搞到大排檔都無得食啦

依家係 你落街跑步 同個仔食完飯 屋企大堂 係商場
你老母老豆係安老院 坐地鐵番屋企 什至屋企睇緊tvb都奶野 你都唔安全

你可以唔支持示威者做既野 但唔好反對佢地做既野
就係以上既原因 所以先出黎 要搵番我地熟悉既香港

仲有11月選舉 你仲投建制既話 咁如果唔好彩預到以上既事唔好問點解你咁唔好彩 因為你有幫手將香港變成中國